# README #

Andrea Mariñosa López
1º Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma

### What is this repository for? ###

Proyecto donde hago diferentes pruebas de los métodos creados con la finalidad de poder comprobar su utilidad.